有冇人想去黃明志演唱會？

過埋新加坡應該到香港

唔知幾時有票賣

期待緊

公布左？

Me

未，以為過咗台北就到香港，點知去咗新加坡先

等緊 一定睇

佢台北場括住有辣妹

如果黎一定睇

You say Japanglish
I show you body language

點解123456做乜7唔講得，9又唔講得

香港係唔係唔鍾意97